打邊爐最緊要係咩啊？

梗係個火啦！
無火點打

閱

個爐

錢

午餐肉

辣殺

冇見過電磁爐？

人

手

渣ga